[警告]對家想帶風向 : 有槍 !!

首先琴日有

然後今日大公:

而家明顯對家準備帶風向話我地有槍，可能想合理化遲下開實彈。
所有人留意

想為之後出更大殺傷力武器鋪路